31歲港女蘭桂坊玩手銬唔見鎖匙開唔到報警 同行南亞漢涉藏械被捕

中環蘭桂坊發生玩手銬藏械案。消息稱，35歲南亞漢與一名31歲本地女子耍樂期間，用手銬鎖上女子雙手，疑得意忘形下遺失鎖匙，未能打開手銬，至凌晨5時許報警求助，消防接報到場剪開手銬，女子沒有受傷，南亞漢涉嫌「藏有攻擊性武器」罪名被警方拘捕。

洋腸 > 南亞腸 > ..... > 毒L

Gerald’s game

香港女性靠佢啦

港女好波

呵呵

港女要南亞佬都唔要你們港男

玩sm?

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

一個港女代表全部
goodest logic

條女蝻亞腸都食，有冇咁飢渴呀

蝻都啱